8.31 呼籲眾街坊立即落街接仔女

推

街坊接力

pish

沙田深水涉葵涌元朗
請立即 落樓

push

幫推

帶衫落去接仔喇

901
機場見

太子mtr外好多po

推呀

唔只係轉場，係屋企要人

濕紙巾全面進場

推

|五大訴求 缺一不可|
|寧化飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

黃大仙站對出有狗
黃大仙中心 老龍兩邊

大力推 安全回家

收到，
葵芳會落去

帶定衫比手足換！！！

Push

大家！應該可以試下用番梘個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

接力

葵涌勁多狗車聲 急需家長

（幫推）扮家長車

救仔女呀

我另外一個po冇人理

up

P牌照推

標題要見到重點，現場係LOAD唔到

PISH

圍魏救趙喇
各區齊出救金鐘

要睇住港鐵站出入口

帶長衫長褲

返沙田列隊歡迎

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

幫手推埋呢個

好長，不過照推

需要 街坊 護送 濕紙巾，衫

落街接仔女！

屋企要人！！！

救仔女呀！

Ok

推推

食完野就出

推啊

加百潔布

安全回家

Push1

拖鞋都帶定

接仔啦

修頓個邊有車 三個位

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

保護仔女

推
保護手足
今日都要安全歸家

大仙？

呢區唔洗叫 自動波了

推呀！！！！

有冇大窩口/葵興站絲一齊接放學

帶衫落街比人換

接人！接人！接人！

落到去咪有絲

自己一個驚prep唔夠野

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

推！

this pish

巴企咗陣 但好似無咩要幫手

推，長沙灣5分鐘到

光復香港 接仔放學

都未夠鐘 仔女未返到

用在一時踢呀

好 咁繼續企

荃灣

Push ah

完全唔見有仔女

等呀

前線仲未有人讀宣言

推呀 街坊！！！

葵興
返到黎換左衫拎埋洗甲水落樓企左陣..好似無咩人

太子a 出有狗

如果想救前線嘅巴打應該去銅鑼灣定灣仔

報以熱烈掌聲歡迎

推
有衫 有物資
好想幫

推推推

PUSH

嘩

九月一 機場見

帶埋酒精濕紙巾

酒精濕紙巾

係咪要遲d出先有仔女

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

走

接人

唔敢勇武
唔敢鳩行
但你可以接收工！

2011：
調景嶺站 所有出口冇狗，但有龜鐵查飛組

20:13 黨鐵停撚左係金鐘，突然話係港島線尾班車

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

青衣站有狗

生果報推到過佐灣仔298。

港島線 咩地方可以接放學
佢地應該仲係港島

九龍塘月台同轉車都safe

銅鑼灣還可以接放學嗎

街坊幫手落地鐵接人
帶酒精紙巾、長衫長褲拖鞋

想問下如果依家港島要係邊個位接人？
同埋咩路線會安全？邊個位唔安全？
Thanks

大仙站safe

有冇屯門站手足？

開個黨鐵各站情況post好喎

會好亂，靠各街坊

接放學去邊等好

dllm, 仲開燈

推。

新手接仔一問，帶衫帶濕紙巾落街岩唔岩？

請問去邊頭接放學？

港島接人要去邊度接？有冇安全/不安全路線？
Thanks!!!!!!!!!!!